［有圖］貓瞓覺/發呆個樣真係好撚柒

歡迎挑戰

個樣想殺人

真係有圖

正常樣

好撚q 想幫佢含撚

佢地咁樣瞓真係爽啲？

反哂白眼

含？

真

枝唇膏仔好大碌

短腿一族？

好長好肥美架

啲貓真係好中意窄位

今日新手試相機 捕捉到佢呢個樣

留名

臭雞好可愛

白色貓係7啲

阻住晒